好撚嬲 點解戴口罩咁簡單都唔做

出街戴唔犯法
可以表達訴求
兩秒就戴到
咁簡單都唔做
點解 點解呀

樓主戴咗？

唔戴既人怕咩？
唔係参與集會戴唔犯法架喎？

樓主唔出街

你今日帶咗未

係
條街都唔知有冇5%人戴

戴左 戴埋右

屌 原來係冷氣軍c

我係屋企戴

我有戴

幫手推下

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

連登真係少數街上面就算後生都極少人帶
唉，大家要行多步叫身邊人帶，先可以感染其他人

喺街廿個都冇一個人戴，除咗我
但我會keep住戴

放工立即帶